{npc}[101,102,103,104]<0>Привет, дорогуша. Чем помочь?
{npc}[101,102,103,104]<1>Впервые здесь, да? Предстенная городская площадь. Хотя "площадь" - сильно сказано. Скорее "маленькая скучная площадка".
{npc}[101,102,103,104]<2>Ты ко всем с таким вопросом пристаёшь? Ты в курсе, что это странно? Ладно, если тебе уж так интересно, меня зовут {npcName}, и это всё, что тебе нужно знать.
{npc}[105,106,107,108]<3>Хм... Возможно, я могла бы тебе помочь. Но я тебя впервые вижу. Скажи мне что-то, чтобы я поверила в твои дружеские намерения.
{npc}[106,107,108]<4>И это, по-твоему, достаточный аргумент? Если больше ничего не можешь сказать, то я ничем не могу тебе помочь.
{npc}[105,107,108]<5>Советую смягчить тон, милая. Помни: ничто не защищает зубы лучше, чем уважительное отношение к окружающим.
{npc}[7]<6>Годится. На самом деле я сразу тебя узнала: Джуди дала мне твоё описание. Но осторожность никогда не помешает, правда?
{npc}[109]<7>Она ждёт тебя за офисным зданием. Оно вон там, рядом с лавкой китайской медицины.
{npc}[]<8>Думаю, ещё увидимся, пока.
{player}[1]<101>Что это за место?
{player}[2]<102>Можешь рассказать о себе?
{player}[3]<103>Я ищу свою подругу. Она должна быть где-то здесь. Молодая девушка с бирюзово-пурпурными волосами в чёрном комбинезоне. Не видела такую?
{player}[]<104>Прощай.
{player}[4]<105>Ну... Да правда, мы с ней лучшие подруги! Даже причёски похожи, видишь?
{player}[5]<106>У меня нет времени тебе что-то доказывать. Немедленно говори, где Джуди!
{player}[6]<107>За мной тоже охотятся, ведь мы с ней сильно насолили одной крупной компании. Ещё этот бесячий тип у меня в голове прописался... В общем, проблем хватает, а Джуди обещала помочь.
{player}[]<108>Ладно, сама поищу. Прощай.
{player}[8]<109>Спасибо.